[集思廣益] 一人一本 “一國一制”簡介書 你會點處理

我先 我會用黎執狗屎
(今朝有公務員朋友話每人返工就有一本)

4/6毋忘六四

輕輕一推

推一推

再推

推